jm們點同6299相處

一齊住好難頂
老公又唔生性 儲極都唔夠首期
淨係識睇波打機
有無方法暗示送晒佢地入老人院

生左兩個得個千幾呎好逼

條腿幾長？

無度過
但老公次次都奶到我好痕

James Milner?

John mayer?

女人達

瑞士飛翼沙基你.

6299姐係咩

股票

咁耐無見 被人行政拘留呀

佢是

相處唔到
同46商量緊搬出去

租? 好貴 無左一大舊細路又就讀書

個仔幫人養?

絲打點綠

租
邊買得起

好煩 又要諗校網 又要近返工